有無投資新手第一次經歷股災

一個字，本多終勝

岩岩先開戶

跌撚完未

正股驚閪

不要再說了，蝕到入肉

上年五月入，仆到依家

股災前一早幾乎一股不剩，反而一直猶疑入唔入市好

經歷第5次

長渣就得

投資新手 未買

我一入就跌
跌左一半
都唔知放左佢算數定strong hold到底好
但好彩嘅只係入左萬六蚊

玩左啱啱一年 開心入貨

Ching一樣
第一次玩，一入就跌
我都諗緊聽日應該睇住止蝕定strong hold

好痛

玩咗一星期，好撚刺激

上個禮拜先開戶
好彩入咗熊

點解成日一賣哂 就V彈升
點解呀

玩左2個星期輸緊15%

做咩都要交學費
唔係借錢咪當食左玩左

2月10號開戶嘅我留個名
累計輸咗7k左右
政府嗰10k都仲cover到🤦🏻‍♂️

好緊張刺激

玩左幾日 本金2100usd
前幾日死好命 靠TSLA波動 低買高賣 搵左100usd
星期五 第一次玩 TQQQ 同 SQQQ
結果27.3買SQQQ一入市就被國家隊夾死
好彩今日升翻

2月尾開始玩

歡迎你

用咩trade?

我就係要呢d

交學費係咁

叫我？

etoro

你應該感激市場俾你既考驗,實戰中使人成長

輸左咪溝貨囉 幾十歲人唔係要人教你呀

我諗玩左2年有經驗的都第一次經歷

有心投資/投機的 向好果方邊諗 唔好太灰

你依家經歷左 第日渣幾球識早d減倉就輸少好多

我都係

你不會投資？ 那你有想過讓巴菲特幫你投資嗎

你去賭錢好過啦

賭錢長賭必輸
股票長揸必贏
點解要賭

咁樣夜期反升就真係股災喇屌

正股驚西咩 5號獅子一定力挽狂瀾
聽日最後撈底機會呀 咁多位

新手準備入 等多一陣
而家主要跌因好似係因為疫症+石油戰
諗住等歐美放消息出嚟有政策應對疫情再買

一撚樣，共勉之

好奇宜家仲買係咩心態
你話12月尾1月頭果d時間買就話襯熱鬧姐

新手 但之前一路無買
諗緊入唔入手啲美股大股好
港股已經唔可信

依句真，輸唔起真係新手敗北既一大重點。唔係話真係輸唔起，而係無晒本金根本追唔撚到

同玩poker一樣，得返幾個籌碼俾你繼續玩都係俾人壓撚死

跟steve買定dave買？

好撚嘈

真 岩岩開 諗住落手玩下

本少就疊埋心水打工草多啲啦
比多20年你都冇用

我唔玩喇可唔可以比返d錢我

開左邊間證卷行

港股定美股？
美股唔少股未跌落舊年中個位

從來未入過市
近排跌到咁有D想入市
但係窮LUN得幾皮野本金

TD 點睇

上星期五一朝就沽晒清倉
再揸落去就要預咗留畀個孫

我岩岩入左錢落8仔，佢同我講要等一個禮拜先開到

人玩你又玩新手一多就係股災先兆

我新手連續兩個星期五all in tvix

好似最快都要幾日 到時都唔知仲入唔入到市

新年開始玩，輸得千幾

其實你地講咩7500上上落落賺極都係~30% 本金
有咩咁好玩

你叫投機wo

我

歡迎加入。股joy 開始了

新手無所謂啦，啱啱玩最多咪輸少少
一嚟就面對歷史大事，個種大起大落嘅刺激感已經值回票價

我幫個個後生仔開戶口都係想買股票

大貓手續費一買一賣加埋兩舊水

自己諗下

武肺新年後大把位走
唔係諗住直上3萬入市呀?

一日未放未叫輸！

我18年輸4萬賺得返
20年輸個double

啱啊

恭喜你 忍手忍多幾個月就有得買平貨

二月先開始買，好在唔係好重本，不過唔小心高位入左，而家跌左三成，繼續揸定等佢彈少少就止蝕離場好?

股joy

覺得好刺激

牛牛呢，可唔可以入完即刻操作

第一年學玩股票就咁
好彩本唔多 輸咗都唔肉痛

真心，好過你十年後玩 輸幾十萬。

2月尾玩 含哂L

前排信連登all in美股果班

手持facebook股票表示日日跌，我就將筆錢當學費咁交，睇下佢可以跌到去幾多再睇下佢到時會升返上幾多。

玩左一個月 賺左150%
但聽日應該收皮

你入左咩咁勁

輸緊100usd 但諗長期 肺炎過左應該穩賺既

未入 無從入手
大家都講到輸到pk又話ifc見 搞到仲1516緊

咁少 strong hold算 反正蝕曬都唔肉痛不如搏下

4.54 中石化 係咪strong hold等收息？

新手輸左少少，依家慢慢儲錢同揾心水股到時環球債務爆破就大手入

襯股災學野再等撈底

咁樣唔係好傷
溝。本多終勝

等多一星期開始月供

有排跌

因為我買2382
驚跌穿100

中石化唔係逆市升咩？

正股未驚過，只怕無平貨執😎

三日到喇

建議新手投資可以即allin熊仔
因為通常你一買個市會即跌

十個字, strong hold終勝法

仆街我都係
上星期二allin
之後就肚痾咁撚樣

都話唔玩架啦 好痛啊

就係股joy先衝入去 敵棄我取 大手掃貨

睇完03年咁樣仲唔玩 等幾時

我好細膽 上到32,000點之前嘅28,000點已經走晒 然後睇佢一路橫行 心思思都想入 不過到最後都係冇

中石化緊係等

你有呢種心態 即係未跌夠

冇對沖?

我都係岩岩入完錢

新手想試下
可唔可以講下呢隻有咩好

屌 我第一日開户買野就撞正股災第一日跌屌佢

但一放就蝕一半
Strong hold實贏嘅
係唔知要等幾多年

溝貨的最佳時機

你快啲賣啦！香港股靠你

建議收返一半
以後收手
睇疫情狀況愈黎愈衰
有排都唔會升返上正常位or你買個個價
黎緊個市都只會係坐過山車

有
體驗到美帝熔斷

玩撚完啦

你個名

長揸必贏？？？

我襯低位入左d 美股

估唔到trump 搞d 咁嘅野，又跌多d

1.5個字，一日唔賣，一日都未輸。

你渣唔渣都可以日日睇個股價架啦

第一日入市就輸錢

我好彩執咗千零蚊就離場抖下先

新手留名玩左1個幾月港美埋輸緊2千幾HKD

2千幾好小事姐
你睇下公海玩牛熊果班人最少幾皮起跳啦

上年年尾開始玩，正股輸緊3皮嘢

All in fb👍🏻

唔敢掂牛熊證同option 但感覺會搵少好多
希望慢慢追返D錢 收入唔多

係好小錢但好肉赤
儲得好辛苦嫁

冇持有既話你唔會細心考慮下一步點部署
只會當食花生

邊隻？廢豐?

就係跌市先做新手

新手做錯咩要一星期經歷三次熔斷？
利申 ： 帳面無左6K usd

ching入咗啲咩?

Diu 高位入左vti ibm 無左20%

入市撈底

十月後已經一股不留

好彩有股災，如果不斷升市我都唔知買咩，牛市時咩都唔抵買。

認真問，得2~3萬本有無得入場玩架

好彩最近先開左IB
如果早半年開 今次一定走唔甩

功課係買之前做
買果下同持有只係執行你個部署

買反向賺到笑

嗰萬幾蚊喺度呻